C 永青呢d 假中立先係今次運動最大既敵人

地獄最猛既烈火會留比佢呢d 人

成日扮淺黃 影響班中產取向

扮如情示威者其實奶共奶到底

係

C永青d嘴面好樣衰

好陰濕

推

焦土先教訓到d人渣

當年雨傘，佢要員工出去撐警，被表態。正一奶袋代理

佢自認建制

出過文講自己其實係支持民主自由淺黃
太耐唔記得邊份fc 唔到